其實大家應該要歌頌林鄭

林鄭話自己係母親 啱嫁！佢絕對可稱得上係港獨之母！冇佢做左咁多嘢 台灣人邊識驚中共 個個掛住發大財啦？

佢正正係同梗中共講 if we burn you all burn with us!

所以下次遊行我哋唔好再叫佢下台 應該要大叫
林鄭月娥 港獨之母
推到佢成為總統建國

【譴責港府放任暴力 黑道成為中共代理】

港府放任白衣黑道無差別攻擊港民，面對謹守工作崗位的記者，以及身懷六甲的孕婦，仍以拳腳棍棒相待，失控情況令人詫異。黑道成為迫害港民的中共代理人，從「一國兩制」轉為「警黑共治」的香港，我們看到中共如何透過一國兩制的糖衣來侵蝕民主自由。

在此，民主進步黨除譴責港府放任暴力，同時也將持續努力守護台灣民主。

【譴責港府無視港人追求民主心聲，放任港警及不明人士暴力對待人民】新聞稿：

＃撐香港 #元朗黑夜 ＃今日香港明日台灣
-
圖片來源：《香港突發事故報料區》